屌 口罩令d暗瘡仲勁

屌
本身冇乜紅 而家帶返又勁返
有冇同路人

抵撚柒死

要食消炎藥

你都有？

A酸啦直接

我講就得 你講就唔得
全世界一定要圍住我轉

你d瘡有冇膿頭
係擴發性成dat都係
定係定點一兩粒

紅左代表皮膚底下發炎嚴重左

好人好者點會生暗瘡

唔好抄我對白

唔知點講tg睇相

食撚咗屎？

哦係咩 屌你老母

怕羞

你皮膚係算油性定混合性

混合

33 最近係咁打老飛 唔知關唔關事搞到一日起兩至5粒
平時都有食開消炎好似食純左咁
前幾日勁到連口腔都開始腫埋
痛到好似喉嚨痛咁
啪左2粒克痛就開始謝

有口罩遮咪幾好

生晒係下巴到
嘴角生左幾粒好似裂口女咁

食邊隻

焗住仲辛苦

加油

我都係混合
依家要戴口罩就真係冇得避免
但係盡可能飲食上面少啲食奶類製品同埋高糖嘅食物
我戒左幾日已經開始少咗生暗瘡
如果想平可以試吓the ordinary glycolic acid 7% toning solution, 夜晚用當佢做toner可以減少暗瘡生長
平時日頭就用gel狀嘅cream 唔會咁lup
夜晚就用返啲night cream 修復皮膚
不過一定要用toner同埋serum 做好補水個皮膚先唔會爆油生暗瘡